英國官員：政府已確定容許華為參與5G建設

英國政府高層官員透露，英國政府已確定，容許中國電訊設備製造商華為，在英國建設5G電訊網絡中存有角色，但否認英國政府是改變決定。英國外交部常務次官麥克唐納向國會議員表示，政府決定容許華為繼續投資當地5G市場，但會有嚴格條件，又認為做法並非對華為重開市場，強調中國是英國非常重要的合作夥伴。

英國政府在一月決定，容許華為參與非敏感部份的5G網絡建設，市場份額最多三成半。

Source:

Only sunset

雪雪聲

UK won't change decision on Huawei in 5G

push

預左

雪雪雪嗯嗯雪雪

不愧是日落國

上上下下買通曬la

其實如果連登仔黎緊仲會對英國抱有幻想既話

同覺得大陸會守一國兩制有咩分別

賣港奶共

好明顯因為美國疫情唔太樂觀

越來越多國家睇死美國衰落，支那崛起

入Twitter屌柒佢啦，仲嚮度講

連登一向錯曬風向，英國點日落都好，都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。

屌。。。屌到應一應